今日去搵個七日鮮破咗處, 佢話我地係命中註定, 要我買個gucci袋訂情

之後就block咗我
佢係咪畀人綁架咗? 偷咗電話?
淨係知佢海南人, 可以點救佢?

開套av睇打過飛機 再照下鏡

唔好沉船

你用份糧買咗先。

因為「雖然今日洗晒成份糧，但係拍拖係咁架啦。」

下次記得問埋佢咩名同幾歲

已經送咗, 呢幾日都係食方包